[地鐵上班族] 數晒所有撚樣行為

1.
成日企撚晒喺門口/門口對入果條柱 中間d 位無人都唔企入去，入面係咪有鬼

2.
架車勁迫，未到站開門就係咁撞人，走去門口做門前第一人

3.
去到大站(好似太子呢d)好多人落車，d 仆街仲好似珊珊玩風帆咁揸住個扶手唔放，攔住d 人落車

4.
香港人點迫都唔會同你有身體接觸，但d 蝗就成日貼鳩住你蘿友咁迫，屌你我唔撚想掂到你呀

請問樓豬仲有咩位可以比我企？

好憎d咩背囊&側咩袋既人fing黎fing去
係咁撞落我/條柱度

返工時間已經係最好秩序，如果廢老時段一樣咁迫就仆得街

D女人頭髮長又要痴住條柱企
D頭髮係咁掃我隻手

放屁撚

車頂

企入d 啦仆街

班撚樣唔記得自己咩背囊

利申咩背囊，但會當自己揸貨櫃車咁睇住條尾唔好亂fing

靚女就話啫 大媽

成對波隊埋嚟

淨係就企既位置來講，我只係屌左人塞晒喺門口咋喎

撚有 咪FF

仲要阻撚住喺度玩手機

到

盡量企定啦

我經常比d背囊友連hit

有時車搖得勁避免唔到大家明白
但個d企唔穩又唔扶住既人呢 真係小爆佢

仲有依家好多地鐵送速遞果d, 咩住個大袋周圍fing, 又係好乞人憎

試過對門已經柵緊期間
有個輕熟女仲衝入黎企唔穩捉住左我

利申：六尺巴

咁佢捉住你邊度

死都要用成個身挨住條柱 dllm 個個都要舉高隻手先扶到條柱

呢D情況我直接隊隻手埋去迫佢企開啦,使撚同佢客氣

用背狼既所有人

通常遇到啲背囊貨櫃
我都攞手臂出力「ar 開」佢地背囊
騰返啲位出黎俾自己抖吓氣
多數俾我推完先識醒水自己個貨櫃整到人

人地未落車就衝上車 趕住去死 屌你老母